IU喪玩嘴仔

想喪玩佢嘴仔

想佢玩我啫仔

我喪玩jer仔

我玩開佢下面個嘴

樓主J爆未

哇 啲聲勁刺激

我成日都放d野入去卡住佢個嘴仔

咁幼身

粗身果d係電話入面, 唔放得上黎